Si l'on découpe un cube d'un mètre cube en petits cubes d'un décimètre cube et que l'on
empile les petits cubes, quelle sera la hauteur de la tour obtenue ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 100~m
  \item 1~km
  \item 10~km
  \item 1~m
  \item 10~m
  \end{enumerate}
\end{multicols}